有冇人買左Rage2

諗緊入唔入 大家覺得點